{"created_at": "Tue Feb 25 19:06:03 +0000 2020", "id": 1232381260447784960, "id_str": "1232381260447784960", "text": "RT @HausarztMagazin: Mit der Ausbreitung in #Italien r\u00fcckt das #Coronavirus gef\u00fchlt n\u00e4her. Die Beh\u00f6rden raten zu Wachsamkeit, nicht Panik -\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Italien", "indices": [44, 52]}, {"text": "Coronavirus", "indices": [63, 75]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HausarztMagazin", "name": "Hausarzt.digital", "id": 3175653939, "id_str": "3175653939", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4899024233, "id_str": "4899024233", "name": "jenom prosty", "screen_name": "JenomProsty2016", "location": "Praha ~ Paris ;-)", "description": "Profil-Bild: STEFAN von Moldawien - das Land wurde von Moslems \u00fcberfallen.\n\nEuropa mu\u00df europ\u00e4isch werden.\nEUROPE FOR THE EUROPEANS.\n\n#makeeuropesafeagain", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 625, "friends_count": 1805, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Feb 11 19:40:43 +0000 2016", "favourites_count": 25937, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 32368, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/697887701819899904/0_9U5pMj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/697887701819899904/0_9U5pMj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4899024233/1455548975", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 25 18:12:50 +0000 2020", "id": 1232367866596528139, "id_str": "1232367866596528139", "text": "Mit der Ausbreitung in #Italien r\u00fcckt das #Coronavirus gef\u00fchlt n\u00e4her. Die Beh\u00f6rden raten zu Wachsamkeit, nicht Pani\u2026 https://t.co/K9Cro3mQyZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Italien", "indices": [23, 31]}, {"text": "Coronavirus", "indices": [42, 54]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K9Cro3mQyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232367866596528139", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.blog2social.com\" rel=\"nofollow\">Blog2Social APP</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3175653939, "id_str": "3175653939", "name": "Hausarzt.digital", "screen_name": "HausarztMagazin", "location": "K\u00f6ln, M\u00fcnchen", "description": "Medizin, Gesundheitspolitik und alles, was die Hausarztpraxis betrifft - interessiert auch uns.", "url": "https://t.co/pRgrhJK21Z", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pRgrhJK21Z", "expanded_url": "http://www.hausarzt.digital", "display_url": "hausarzt.digital", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 761, "friends_count": 284, "listed_count": 18, "created_at": "Fri Apr 17 08:29:08 +0000 2015", "favourites_count": 49, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1865, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168466995714633729/cdiVqZST_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168466995714633729/cdiVqZST_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3175653939/1565102082", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}