{"created_at": "Thu Feb 27 12:51:51 +0000 2020", "id": 1233011865040584704, "id_str": "1233011865040584704", "text": "Das Virus ist beabsichtigt um die Bev\u00f6lkerung zu reduzieren!11!!\n\nBeweise?\n\n-isso!! *schickt 25 Youtube Videos\n\nDan\u2026 https://t.co/GSwTMSLl7i", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GSwTMSLl7i", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1233011865040584704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1004032389167935488, "id_str": "1004032389167935488", "name": "\u0633\u0644\u062c\u0648\u0642 Polat", "screen_name": "EsansSelcuk", "location": "N\u00fcrnberg", "description": "SP Almanya N\u00fcrnberg Sekreteri\nSP Almanya N\u00fcrnberg Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Sekreteri ve Tan\u0131tma Ba\u015fkan\u0131", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 186, "friends_count": 58, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 05 16:09:10 +0000 2018", "favourites_count": 39641, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6065, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1230904661948936193/N6nkaqM5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230904661948936193/N6nkaqM5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1004032389167935488/1579630986", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}