{"created_at": "Mon Feb 24 11:15:06 +0000 2020", "id": 1231900352108253184, "id_str": "1231900352108253184", "text": "RT @ifo_Institut: ++EILMELDUNG++ #Gesch\u00e4ftsklimaindex steigt geringf\u00fcgig: Der ifo Gesch\u00e4ftsklimaindex ist im Februar auf 96,1 Punkte gestie\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Gesch\u00e4ftsklimaindex", "indices": [33, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ifo_Institut", "name": "ifo Institut", "id": 2394050364, "id_str": "2394050364", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 164216022, "id_str": "164216022", "name": "BFM", "screen_name": "BFM_Factoring", "location": "Berlin", "description": "BFM Bundesverband Factoring f\u00fcr den Mittelstand. Es twittert Gislinde Sander. Impressum https://t.co/MkF2kJefLS", "url": "http://t.co/AGaHbVN7K8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/AGaHbVN7K8", "expanded_url": "http://www.bundesverband-factoring.de/", "display_url": "bundesverband-factoring.de", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/MkF2kJefLS", "expanded_url": "https://www.bundesverband-factoring.de/footer/impressum/", "display_url": "bundesverband-factoring.de/footer/impress\u2026", "indices": [88, 111]}]}}, "protected": false, "followers_count": 329, "friends_count": 595, "listed_count": 9, "created_at": "Thu Jul 08 09:36:00 +0000 2010", "favourites_count": 160, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 616, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ECE3D9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/524142991477202945/5R-vzUI6_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/524142991477202945/5R-vzUI6_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/164216022/1413806551", "profile_link_color": "0088B0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F0D98D", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 24 09:05:49 +0000 2020", "id": 1231867818800549888, "id_str": "1231867818800549888", "text": "++EILMELDUNG++ #Gesch\u00e4ftsklimaindex steigt geringf\u00fcgig: Der ifo Gesch\u00e4ftsklimaindex ist im Februar auf 96,1 Punkte\u2026 https://t.co/goGcXPPIUK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Gesch\u00e4ftsklimaindex", "indices": [15, 35]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/goGcXPPIUK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1231867818800549888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2394050364, "id_str": "2394050364", "name": "ifo Institut", "screen_name": "ifo_Institut", "location": "M\u00fcnchen", "description": "ifo Institut \u2013 Leibniz-Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung an der Universit\u00e4t M\u00fcnchen e.V. - Shaping the Economic Debate - Impressum https://t.co/fkdVqvKtuf", "url": "https://t.co/Qcsz5EUOlj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Qcsz5EUOlj", "expanded_url": "http://www.ifo.de", "display_url": "ifo.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/fkdVqvKtuf", "expanded_url": "https://www.ifo.de/impressum", "display_url": "ifo.de/impressum", "indices": [131, 154]}]}}, "protected": false, "followers_count": 14206, "friends_count": 430, "listed_count": 288, "created_at": "Mon Mar 17 08:55:18 +0000 2014", "favourites_count": 2073, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 4386, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875644755652235265/WpLRbiMO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875644755652235265/WpLRbiMO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2394050364/1475154642", "profile_link_color": "0D4080", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}