{"created_at": "Thu Feb 27 12:24:47 +0000 2020", "id": 1233005055252541444, "id_str": "1233005055252541444", "text": "RT @Lichtspruch: Der Virologe Kekul\u00e9 \u00fcber die #T\u00f6dlichkeit \ndes #Coronavirus und die Vers\u00e4umnisse \nder Beh\u00f6rden im Umgang mit #Covid_19\n\nht\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "T\u00f6dlichkeit", "indices": [46, 58]}, {"text": "Coronavirus", "indices": [64, 76]}, {"text": "Covid_19", "indices": [126, 135]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Lichtspruch", "name": "Ekkehard von Weiher", "id": 865122032, "id_str": "865122032", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1310569981, "id_str": "1310569981", "name": "Thomas Black", "screen_name": "Cinco101", "location": "Germany", "description": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1839, "friends_count": 2328, "listed_count": 7, "created_at": "Thu Mar 28 13:11:20 +0000 2013", "favourites_count": 73827, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 42949, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1055092617057312768/jyf997Wn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055092617057312768/jyf997Wn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1310569981/1371738719", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 27 10:44:17 +0000 2020", "id": 1232979763704344576, "id_str": "1232979763704344576", "text": "Der Virologe Kekul\u00e9 \u00fcber die #T\u00f6dlichkeit \ndes #Coronavirus und die Vers\u00e4umnisse \nder Beh\u00f6rden im Umgang mit\u2026 https://t.co/fLurZRho6z", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "T\u00f6dlichkeit", "indices": [29, 41]}, {"text": "Coronavirus", "indices": [47, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fLurZRho6z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232979763704344576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 865122032, "id_str": "865122032", "name": "Ekkehard von Weiher", "screen_name": "Lichtspruch", "location": "M\u00fcnchen", "description": "Democracy \nDies in Darkness - \nLet There be Light ! \n\n#3D #FridaysForFuture \n#ClimateCrisis #Crossview \n#Antifaschismus #3DforFuture", "url": "https://t.co/jKYYldpwXu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jKYYldpwXu", "expanded_url": "http://linkedin.com/in/weiher", "display_url": "linkedin.com/in/weiher", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 205, "friends_count": 1886, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Oct 06 18:41:20 +0000 2012", "favourites_count": 1935, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2819, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198079226605428736/aSY9GyiE_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198079226605428736/aSY9GyiE_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/865122032/1577599437", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}