{"created_at": "Thu Feb 27 11:00:58 +0000 2020", "id": 1232983958574555136, "id_str": "1232983958574555136", "text": "RT @GvtMonaco: [#Coronavirus]\nLe D\u00e9partement des Affaires Sociales et de la Sant\u00e9 a \u00e9t\u00e9 inform\u00e9 que les pr\u00e9l\u00e8vements op\u00e9r\u00e9s sur une personn\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [16, 28]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GvtMonaco", "name": "Gouvernement Monaco", "id": 472167838, "id_str": "472167838", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1098676782516092928, "id_str": "1098676782516092928", "name": "LACOTEDAZUR.LIVE \u00ae", "screen_name": "LACOTEDAZURLIV", "location": "Nice", "description": "OFFICIAL TWITTER'S ACCOUNT OF \"https://t.co/5wtebIZJTP\" - AGENCE DE PRESSE - NEWS AGENCY - TOUTE L\u2019ACTUALIT\u00c9 DE LA C\u00d4TE D\u2019AZUR EN LIVE 7/7 MAIS PAS QUE.. \ud83d\udce1 \ud83d\udef0", "url": "https://t.co/vxeyl4lPgv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vxeyl4lPgv", "expanded_url": "https://lacotedazur.live", "display_url": "lacotedazur.live", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/5wtebIZJTP", "expanded_url": "http://LACOTEDAZUR.LIVE", "display_url": "LACOTEDAZUR.LIVE", "indices": [31, 54]}]}}, "protected": false, "followers_count": 362, "friends_count": 121, "listed_count": 4, "created_at": "Thu Feb 21 20:12:12 +0000 2019", "favourites_count": 2519, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14691, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1177137038908428288/rVasip5I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177137038908428288/rVasip5I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1098676782516092928/1571780066", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 27 10:28:56 +0000 2020", "id": 1232975898791612417, "id_str": "1232975898791612417", "text": "[#Coronavirus]\nLe D\u00e9partement des Affaires Sociales et de la Sant\u00e9 a \u00e9t\u00e9 inform\u00e9 que les pr\u00e9l\u00e8vements op\u00e9r\u00e9s sur un\u2026 https://t.co/ivijrkzFXS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [1, 13]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ivijrkzFXS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232975898791612417", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472167838, "id_str": "472167838", "name": "Gouvernement Monaco", "screen_name": "GvtMonaco", "location": "Monaco", "description": "Bienvenue sur le compte officiel du Gouvernement de la Principaut\u00e9 de Monaco. Suivez-nous aussi sur https://t.co/3bczAUZuyj", "url": "https://t.co/mn1G4AI4wh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mn1G4AI4wh", "expanded_url": "http://www.gouv.mc", "display_url": "gouv.mc", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/3bczAUZuyj", "expanded_url": "http://www.facebook.com/gvtmonaco", "display_url": "facebook.com/gvtmonaco", "indices": [100, 123]}]}}, "protected": false, "followers_count": 30148, "friends_count": 264, "listed_count": 410, "created_at": "Mon Jan 23 17:33:46 +0000 2012", "favourites_count": 303, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11023, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2F2F2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755307448890716160/Yc5_yYbT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755307448890716160/Yc5_yYbT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472167838/1573720587", "profile_link_color": "B30000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}