{"created_at": "Tue Feb 25 06:57:11 +0000 2020", "id": 1232197833429782528, "id_str": "1232197833429782528", "text": "RT @Monaco_Info_: #Coronavirus\nUn segundo caso sospechoso detectado en M\u00f3naco despu\u00e9s de la hospitalizaci\u00f3n de una italiana #Monaco #Montec\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [18, 30]}, {"text": "Monaco", "indices": [124, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Monaco_Info_", "name": "M\u00f3naco Informativo", "id": 721195337, "id_str": "721195337", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45956686, "id_str": "45956686", "name": "Tereza Boehmov\u00e1", "screen_name": "terboehm7", "location": "Prague, Czech Republic", "description": "V\u011bci, co m\u011b n\u011bjak oslov\u00ed. pozn\u00e1mky, sb\u00edrka cit\u00e1t\u016f a v\u00fdrok\u016f, co pak n\u011bkdy vyu\u017eiju p\u0159i psan\u00ed p\u0159\u00edb\u011bh\u016f.  Fotky, humor, l\u00e1ska, moudrost... Zam\u00edchat, prot\u0159epat...", "url": "https://t.co/WmEjZe5Tow", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WmEjZe5Tow", "expanded_url": "http://WWW.BOEHMOVA.CZ", "display_url": "BOEHMOVA.CZ", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 104, "friends_count": 107, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jun 09 21:58:24 +0000 2009", "favourites_count": 2547, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3178, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708685514396856320/Xubl-N7N_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708685514396856320/Xubl-N7N_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45956686/1466499506", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 25 06:55:17 +0000 2020", "id": 1232197356403163141, "id_str": "1232197356403163141", "text": "#Coronavirus\nUn segundo caso sospechoso detectado en M\u00f3naco despu\u00e9s de la hospitalizaci\u00f3n de una italiana #Monaco\u2026 https://t.co/8DcXqpQ5On", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [0, 12]}, {"text": "Monaco", "indices": [106, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8DcXqpQ5On", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232197356403163141", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721195337, "id_str": "721195337", "name": "M\u00f3naco Informativo", "screen_name": "Monaco_Info_", "location": "Monaco", "description": "Toda la Informaci\u00f3n sobre los Acontecimientos en M\u00f3naco y la Actualidad del Principado en Castellano. En directo de M\u00f3naco #Monaco #MonteCarlo \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "url": "https://t.co/nHErku09VA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nHErku09VA", "expanded_url": "http://costazuldigital.com/monaco-informativo/", "display_url": "costazuldigital.com/monaco-informa\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6851, "friends_count": 261, "listed_count": 119, "created_at": "Fri Oct 18 19:02:32 +0000 2013", "favourites_count": 295221, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 27925, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FF0000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/883299377128906752/PwzX2so__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883299377128906752/PwzX2so__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721195337/1502372299", "profile_link_color": "0F0E0F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}