{"created_at": "Tue Feb 25 20:17:30 +0000 2020", "id": 1232399241487831044, "id_str": "1232399241487831044", "text": "RT @MSI_BW: Am Dienstagabend wurde im Raum #G\u00f6ppingen bei einem Reiser\u00fcckkehrer aus #Italien eine Infektion mit dem #Coronavirus nachgewies\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "G\u00f6ppingen", "indices": [43, 53]}, {"text": "Italien", "indices": [84, 92]}, {"text": "Coronavirus", "indices": [116, 128]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MSI_BW", "name": "Ministerium f\u00fcr Soziales und Integration BW", "id": 732502888413421568, "id_str": "732502888413421568", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 795598671123509248, "id_str": "795598671123509248", "name": "Asha Varadhi e.V.", "screen_name": "AshaVaradhi", "location": "K\u00f6ngen, Deutschland", "description": "Br\u00fccke der Hoffnung nach #Indien - Unterst\u00fctzt Kinder & Frauen #Gesundheit #Bildung #Charity #nonprofit- Impressum: https://t.co/TBZxN6DZwC", "url": "https://t.co/NsA8qQK42t", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NsA8qQK42t", "expanded_url": "http://www.asha-varadhi.com", "display_url": "asha-varadhi.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/TBZxN6DZwC", "expanded_url": "https://wp.me/P8eQI9-16", "display_url": "wp.me/P8eQI9-16", "indices": [116, 139]}]}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 1440, "listed_count": 57, "created_at": "Mon Nov 07 12:07:59 +0000 2016", "favourites_count": 1811, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5319, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/795602421447884800/7RwyZNtW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/795602421447884800/7RwyZNtW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/795598671123509248/1516299510", "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 25 19:57:31 +0000 2020", "id": 1232394211120558080, "id_str": "1232394211120558080", "text": "Am Dienstagabend wurde im Raum #G\u00f6ppingen bei einem Reiser\u00fcckkehrer aus #Italien eine Infektion mit dem\u2026 https://t.co/7kXJGbmbqz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "G\u00f6ppingen", "indices": [31, 41]}, {"text": "Italien", "indices": [72, 80]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7kXJGbmbqz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232394211120558080", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 732502888413421568, "id_str": "732502888413421568", "name": "Ministerium f\u00fcr Soziales und Integration BW", "screen_name": "MSI_BW", "location": "Baden-W\u00fcrttemberg, Deutschland", "description": "Offizieller Twitter-Account des Ministeriums f\u00fcr Soziales und Integration Baden-W\u00fcrttemberg. Hier twittert die Online-Redaktion. https://t.co/2LWmoLQSNU", "url": "https://t.co/Hq1lz2XTiL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Hq1lz2XTiL", "expanded_url": "http://t1p.de/MSI-Impressum", "display_url": "t1p.de/MSI-Impressum", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/2LWmoLQSNU", "expanded_url": "http://t1p.de/MSI-Datenschutz", "display_url": "t1p.de/MSI-Datenschutz", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 989, "friends_count": 560, "listed_count": 28, "created_at": "Tue May 17 09:27:52 +0000 2016", "favourites_count": 534, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 428, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806180021429735424/QhYMH52F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806180021429735424/QhYMH52F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/732502888413421568/1578557399", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 62, "favorite_count": 37, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 62, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}