{"created_at": "Thu Feb 27 07:33:53 +0000 2020", "id": 1232931847694319617, "id_str": "1232931847694319617", "text": "RT @laetacara: Der s\u00fcdkoreanische Krisenmanager f\u00fcr den #coronavirus hat sich von einer Br\u00fccke gest\u00fcrzt! https://t.co/t41yaiuIWd  https://t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [56, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laetacara", "name": "Carsten_Hagen \ud83e\udd55", "id": 1028013247, "id_str": "1028013247", "indices": [3, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/t41yaiuIWd", "expanded_url": "https://filipinotimes.net/news/2020/02/26/south-korean-official-charge-coronavirus-outbreak-commits-suicide/", "display_url": "filipinotimes.net/news/2020/02/2\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18482511, "id_str": "18482511", "name": "Katrin Hilger Hilgerlicious", "screen_name": "katrinhilger", "location": "Muenchen, Bavaria", "description": "Influencer Relations und PR. Bloggt auf Hilgerlicious \u00fcber das gute Leben: Nachhaltigkeit, Fair Fashion \u00dc50, awesome - M\u00fcnchen. Mein Patronus ist ein Mops \ud83d\udc15", "url": "https://t.co/CUIQO7dFEJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CUIQO7dFEJ", "expanded_url": "http://katrinhilger.com", "display_url": "katrinhilger.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5246, "friends_count": 2951, "listed_count": 376, "created_at": "Tue Dec 30 17:33:01 +0000 2008", "favourites_count": 67799, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90559, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B458C6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217548125931548672/5Tf-iwd__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217548125931548672/5Tf-iwd__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18482511/1355081947", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "11305C", "profile_text_color": "4B5974", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 26 19:48:03 +0000 2020", "id": 1232754216420200448, "id_str": "1232754216420200448", "text": "Der s\u00fcdkoreanische Krisenmanager f\u00fcr den #coronavirus hat sich von einer Br\u00fccke gest\u00fcrzt! https://t.co/t41yaiuIWd  https://t.co/t41yaiuIWd", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [41, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/t41yaiuIWd", "expanded_url": "https://filipinotimes.net/news/2020/02/26/south-korean-official-charge-coronavirus-outbreak-commits-suicide/", "display_url": "filipinotimes.net/news/2020/02/2\u2026", "indices": [90, 113]}, {"url": "https://t.co/t41yaiuIWd", "expanded_url": "https://filipinotimes.net/news/2020/02/26/south-korean-official-charge-coronavirus-outbreak-commits-suicide/", "display_url": "filipinotimes.net/news/2020/02/2\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1028013247, "id_str": "1028013247", "name": "Carsten_Hagen \ud83e\udd55", "screen_name": "laetacara", "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "description": "Munich/Barcelona BWL/Theologie/Islamwissenschaft/Germanistik. Aus der Kirche ausgetreten. \ud83c\udf08 Saarl\u00e4nder in Bayern", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1843, "friends_count": 2993, "listed_count": 25, "created_at": "Sat Dec 22 07:51:38 +0000 2012", "favourites_count": 34904, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52761, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873197429453148160/YDqhJfoe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873197429453148160/YDqhJfoe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1028013247/1528134273", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}