{"created_at": "Wed Feb 26 16:00:01 +0000 2020", "id": 1232696831840264194, "id_str": "1232696831840264194", "text": "RT @PiratenBW: Das #coronavirus ist weltweit auf dem Vormarsch - die #Piraten-L\u00f6rrach haben sich exemplarisch f\u00fcr ganz Deutschland gefragt:\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [19, 31]}, {"text": "Piraten", "indices": [69, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PiratenBW", "name": "Piratenpartei Ba-W\u00fc", "id": 38846238, "id_str": "38846238", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://pr-tool.digital-kollektiv.de/\" rel=\"nofollow\">digital-kollektiv.de </a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14341194, "id_str": "14341194", "name": "Piratenpartei", "screen_name": "Piratenpartei", "location": "Neuland", "description": "Hallo, Zukunft. Goodbye, Steinzeit. W\u00e4hle das gr\u00f6\u00dfte Digital-Kollektiv: Piraten. Freiheit. W\u00fcrde. Teilhabe.", "url": "https://t.co/zTPgPtnecP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zTPgPtnecP", "expanded_url": "https://www.piratenpartei.de/", "display_url": "piratenpartei.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 164706, "friends_count": 13380, "listed_count": 3082, "created_at": "Wed Apr 09 12:27:05 +0000 2008", "favourites_count": 14180, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 62254, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1178440488661245952/UKdEBleo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178440488661245952/UKdEBleo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14341194/1566839895", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFA640", "profile_sidebar_fill_color": "FF8800", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 24 14:03:37 +0000 2020", "id": 1231942762183917568, "id_str": "1231942762183917568", "text": "Das #coronavirus ist weltweit auf dem Vormarsch - die #Piraten-L\u00f6rrach haben sich exemplarisch f\u00fcr ganz Deutschland\u2026 https://t.co/mhHQpNLtsQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [4, 16]}, {"text": "Piraten", "indices": [54, 62]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mhHQpNLtsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1231942762183917568", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38846238, "id_str": "38846238", "name": "Piratenpartei Ba-W\u00fc", "screen_name": "PiratenBW", "location": "Baden-W\u00fcrttemberg, Germany", "description": "Landesverband Baden-W\u00fcrttemberg der @Piratenpartei | Pressesprecher: @alexanderebhart", "url": "https://t.co/ZVisEYC5pq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZVisEYC5pq", "expanded_url": "https://www.piratenpartei-bw.de/", "display_url": "piratenpartei-bw.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4956, "friends_count": 143, "listed_count": 325, "created_at": "Sat May 09 12:42:06 +0000 2009", "favourites_count": 1243, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7949, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E3E8E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1035177988738961408/Vcm933In_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035177988738961408/Vcm933In_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38846238/1563658241", "profile_link_color": "F9DD17", "profile_sidebar_border_color": "C46900", "profile_sidebar_fill_color": "FF8800", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}