{"created_at": "Mon Feb 24 19:44:53 +0000 2020", "id": 1232028642496176128, "id_str": "1232028642496176128", "text": "#Prager Flugh\u00e4fen f\u00fchren spezielle \u00dcberpr\u00fcfungen f\u00fcr Fl\u00fcge aus #Italien ein.  Dies ist eine Reaktion und eine Zunah\u2026 https://t.co/FZfvSTiqJw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Prager", "indices": [0, 7]}, {"text": "Italien", "indices": [63, 71]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FZfvSTiqJw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232028642496176128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3880324047, "id_str": "3880324047", "name": "Radio Politik", "screen_name": "RadioPolitik", "location": "Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg", "description": "Podcast \nV\u0161e podstatn\u00e9 o d\u011bn\u00ed v N\u011bmecku/\nAlles Wichtige \u00fcber Veranstaltungen in der Tschechischen Republik", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 275, "friends_count": 372, "listed_count": 12, "created_at": "Tue Oct 06 12:13:07 +0000 2015", "favourites_count": 6372, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7537, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653924604742864896/AQANWJer_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653924604742864896/AQANWJer_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3880324047/1447705565", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1232016624284307456, "quoted_status_id_str": "1232016624284307456", "quoted_status": {"created_at": "Mon Feb 24 18:57:07 +0000 2020", "id": 1232016624284307456, "id_str": "1232016624284307456", "text": "AKTU\u00c1LN\u011a KE #KORONAVIRUS \u27a1\ufe0f Pro p\u0159\u00edlety z It\u00e1lie od dne\u0161n\u00ed p\u016flnoci vyhrad\u00edme gaty s c\u00edlen\u00fdm screeningem a zv\u00fd\u0161en\u00fdmi\u2026 https://t.co/5EyLY875fV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "KORONAVIRUS", "indices": [12, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5EyLY875fV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232016624284307456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2152449841, "id_str": "2152449841", "name": "Prague Airport", "screen_name": "PragueAirport", "location": "", "description": "The Official Prague Airport Twitter Feed", "url": "http://t.co/PwiOxVT4M8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/PwiOxVT4M8", "expanded_url": "http://www.prg.aero", "display_url": "prg.aero", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4629, "friends_count": 183, "listed_count": 78, "created_at": "Thu Oct 24 07:26:04 +0000 2013", "favourites_count": 356, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1173, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000640402091/70a449deb1863a604285987e71dc40cc_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000640402091/70a449deb1863a604285987e71dc40cc_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2152449841/1578317802", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 145, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "cs"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}