{"created_at": "Mon Feb 24 19:25:42 +0000 2020", "id": 1232023817213677572, "id_str": "1232023817213677572", "text": "RT @drklvbw: Die seit Freitag in #Kirchheim untergebrachten Wuhan-R\u00fcckkehrer sind gesund. Gem\u00e4\u00df den @rki_de\nRichtlinien wird eine Gef\u00e4hrdun\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kirchheim", "indices": [33, 43]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "drklvbw", "name": "DRK-LV Baden-W\u00fcrttemberg", "id": 116437897, "id_str": "116437897", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "rki_de", "name": "Robert Koch-Institut", "id": 1364378809, "id_str": "1364378809", "indices": [100, 107]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1173594275940052992, "id_str": "1173594275940052992", "name": "Inspekteur des Sanit\u00e4tsdienstes der Bundeswehr", "screen_name": "InspekteurSan", "location": "Koblenz, Deutschland", "description": "Offizieller Account des Inspekteurs des Sanit\u00e4tsdienstes der Bundeswehr", "url": "https://t.co/snG6aaNxBe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/snG6aaNxBe", "expanded_url": "http://sanitaetsdienst-bundeswehr.de", "display_url": "sanitaetsdienst-bundeswehr.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1868, "friends_count": 42, "listed_count": 20, "created_at": "Mon Sep 16 13:50:03 +0000 2019", "favourites_count": 450, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 467, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1174991177466155008/-M_CjGWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174991177466155008/-M_CjGWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1173594275940052992/1568973533", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 24 17:07:47 +0000 2020", "id": 1231989107393540102, "id_str": "1231989107393540102", "text": "Die seit Freitag in #Kirchheim untergebrachten Wuhan-R\u00fcckkehrer sind gesund. Gem\u00e4\u00df den @rki_de\nRichtlinien wird ein\u2026 https://t.co/XsEfwmfP8P", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kirchheim", "indices": [20, 30]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rki_de", "name": "Robert Koch-Institut", "id": 1364378809, "id_str": "1364378809", "indices": [87, 94]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XsEfwmfP8P", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1231989107393540102", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 116437897, "id_str": "116437897", "name": "DRK-LV Baden-W\u00fcrttemberg", "screen_name": "drklvbw", "location": "Stuttgart, Deutschland", "description": "Hier twittert der DRK-Landesverband Baden-W\u00fcrttemberg e.V.", "url": "https://t.co/1yjclAkynK", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yjclAkynK", "expanded_url": "http://www.drk-bw.de", "display_url": "drk-bw.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 191, "friends_count": 33, "listed_count": 12, "created_at": "Mon Feb 22 13:00:28 +0000 2010", "favourites_count": 8, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1223997561817698305/2gVfmM5N_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223997561817698305/2gVfmM5N_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116437897/1580660318", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}