{"created_at": "Wed Feb 26 21:55:50 +0000 2020", "id": 1232786373201088515, "id_str": "1232786373201088515", "text": "RT @HausarztMagazin: Das #Coronavirus breitet sich auch in Deutschland aus. Niedergelassene #\u00c4rzte sind aufgerufen, sich - schon vor m\u00f6glic\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [25, 37]}, {"text": "\u00c4rzte", "indices": [92, 98]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HausarztMagazin", "name": "Hausarzt.digital", "id": 3175653939, "id_str": "3175653939", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1099003967269421057, "id_str": "1099003967269421057", "name": "Haus\u00e4rzteverband RLP", "screen_name": "HausaerzteRLP", "location": "Koblenz, Deutschland", "description": "Der Haus\u00e4rzteverband Rheinland-Pfalz engagiert sich berufspolitisch f\u00fcr bessere Konditionen im haus\u00e4rztlichen Arbeiten.", "url": "https://t.co/Rh9kitg7ml", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Rh9kitg7ml", "expanded_url": "https://www.hausarzt-rlp.de/index.php?id=2", "display_url": "hausarzt-rlp.de/index.php?id=2", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 61, "friends_count": 58, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Feb 22 17:52:19 +0000 2019", "favourites_count": 289, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 112, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099005036645048320/QhcVUX0d_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099005036645048320/QhcVUX0d_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1099003967269421057/1550859073", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 26 17:39:30 +0000 2020", "id": 1232721866365775873, "id_str": "1232721866365775873", "text": "Das #Coronavirus breitet sich auch in Deutschland aus. Niedergelassene #\u00c4rzte sind aufgerufen, sich - schon vor m\u00f6g\u2026 https://t.co/NgjAj1Dhe3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [4, 16]}, {"text": "\u00c4rzte", "indices": [71, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NgjAj1Dhe3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232721866365775873", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.blog2social.com\" rel=\"nofollow\">Blog2Social APP</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3175653939, "id_str": "3175653939", "name": "Hausarzt.digital", "screen_name": "HausarztMagazin", "location": "K\u00f6ln, M\u00fcnchen", "description": "Medizin, Gesundheitspolitik und alles, was die Hausarztpraxis betrifft - interessiert auch uns.", "url": "https://t.co/pRgrhJK21Z", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pRgrhJK21Z", "expanded_url": "http://www.hausarzt.digital", "display_url": "hausarzt.digital", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 761, "friends_count": 284, "listed_count": 18, "created_at": "Fri Apr 17 08:29:08 +0000 2015", "favourites_count": 49, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1865, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168466995714633729/cdiVqZST_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168466995714633729/cdiVqZST_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3175653939/1565102082", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}