{"created_at": "Wed Feb 26 21:47:29 +0000 2020", "id": 1232784273410838530, "id_str": "1232784273410838530", "text": "RT @laetacara: Der s\u00fcdkoreanische Krisenmanager f\u00fcr den #coronavirus hat sich von einer Br\u00fccke gest\u00fcrzt! https://t.co/t41yaiuIWd  https://t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [56, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laetacara", "name": "Carsten_Hagen \ud83e\udd55", "id": 1028013247, "id_str": "1028013247", "indices": [3, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/t41yaiuIWd", "expanded_url": "https://filipinotimes.net/news/2020/02/26/south-korean-official-charge-coronavirus-outbreak-commits-suicide/", "display_url": "filipinotimes.net/news/2020/02/2\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 735179432420315136, "id_str": "735179432420315136", "name": "SpookyMoth", "screen_name": "SpookyMoth", "location": "Auenland", "description": "'I solemnly swear I am up to no good.'\ud83d\udc11\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f Artist\ud83c\udfa8#Affenkr\u00e4nzchen\ud83d\udc35\u2763\ufe0f Kaffeejunkie \u2615 \"Balance Sheet Secretary\" \ud83d\udcda Klaut @SplendidMaChao S\u00fc\u00dfkram", "url": "https://t.co/5dOOXVPgpf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5dOOXVPgpf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCHG2XavTS6oTRkAo_oFoSQg", "display_url": "youtube.com/channel/UCHG2X\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 533, "friends_count": 291, "listed_count": 8, "created_at": "Tue May 24 18:43:30 +0000 2016", "favourites_count": 31993, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22484, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081545916434268164/jT9ftk_0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081545916434268164/jT9ftk_0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/735179432420315136/1503936039", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 26 19:48:03 +0000 2020", "id": 1232754216420200448, "id_str": "1232754216420200448", "text": "Der s\u00fcdkoreanische Krisenmanager f\u00fcr den #coronavirus hat sich von einer Br\u00fccke gest\u00fcrzt! https://t.co/t41yaiuIWd  https://t.co/t41yaiuIWd", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [41, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/t41yaiuIWd", "expanded_url": "https://filipinotimes.net/news/2020/02/26/south-korean-official-charge-coronavirus-outbreak-commits-suicide/", "display_url": "filipinotimes.net/news/2020/02/2\u2026", "indices": [90, 113]}, {"url": "https://t.co/t41yaiuIWd", "expanded_url": "https://filipinotimes.net/news/2020/02/26/south-korean-official-charge-coronavirus-outbreak-commits-suicide/", "display_url": "filipinotimes.net/news/2020/02/2\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1028013247, "id_str": "1028013247", "name": "Carsten_Hagen \ud83e\udd55", "screen_name": "laetacara", "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "description": "Munich/Barcelona BWL/Theologie/Islamwissenschaft/Germanistik. Aus der Kirche ausgetreten. \ud83c\udf08 Saarl\u00e4nder in Bayern", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1843, "friends_count": 2993, "listed_count": 25, "created_at": "Sat Dec 22 07:51:38 +0000 2012", "favourites_count": 34904, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52761, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873197429453148160/YDqhJfoe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873197429453148160/YDqhJfoe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1028013247/1528134273", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}