{"created_at": "Thu Feb 27 12:59:00 +0000 2020", "id": 1233013665516982273, "id_str": "1233013665516982273", "text": "#Coronavirus in #S\u00fcdtirol - Ist mein Urlaub in Gefahr oder ist alles nur Panikmache? Aktuelle Infos: https://t.co/Gd8TFqF0HO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [0, 12]}, {"text": "S\u00fcdtirol", "indices": [16, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Gd8TFqF0HO", "expanded_url": "https://bit.ly/2VrHRQ8", "display_url": "bit.ly/2VrHRQ8", "indices": [101, 124]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2532650672, "id_str": "2532650672", "name": "S\u00fcdtirol-Kompakt", "screen_name": "SuedtirolKomp", "location": "Haar bei M\u00fcnchen", "description": "Hier bekommt Ihr viele n\u00fctzliche Tipps und Wandervorschl\u00e4ge f\u00fcr Euren Urlaub in S\u00fcdtirol.", "url": "http://t.co/9yaHfPMPb7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/9yaHfPMPb7", "expanded_url": "http://www.suedtirol-kompakt.com", "display_url": "suedtirol-kompakt.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 316, "friends_count": 197, "listed_count": 7, "created_at": "Thu May 29 13:24:05 +0000 2014", "favourites_count": 33, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 662, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/476298417195335680/JF7mxkuS_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/476298417195335680/JF7mxkuS_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2532650672/1402397136", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}