{"created_at": "Wed Feb 26 15:13:49 +0000 2020", "id": 1232685205711880193, "id_str": "1232685205711880193", "text": "RT @SWRAktuellBW: #Coronavirus in Baden-W\u00fcrttemberg: Es handelt sich bei den beiden weiteren F\u00e4llen in #T\u00fcbingen um eine junge Frau und ihr\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [18, 30]}, {"text": "T\u00fcbingen", "indices": [103, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SWRAktuellBW", "name": "SWR Aktuell BW", "id": 21102594, "id_str": "21102594", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 712229995960258560, "id_str": "712229995960258560", "name": "Sonja Krebbi", "screen_name": "sonjakrebbi", "location": "", "description": "Es w\u00e4re dumm, sich \u00fcber die Welt zu \u00e4rgern. Sie k\u00fcmmert sich nicht darum. Marc Aurelius (r\u00f6m. Kaiser 121 - 180 n. Chr.)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 164, "friends_count": 237, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Mar 22 10:50:38 +0000 2016", "favourites_count": 37972, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6465, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993064001981599744/KXGl34m3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993064001981599744/KXGl34m3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/712229995960258560/1491339792", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 26 15:09:21 +0000 2020", "id": 1232684079306432514, "id_str": "1232684079306432514", "text": "#Coronavirus in Baden-W\u00fcrttemberg: Es handelt sich bei den beiden weiteren F\u00e4llen in #T\u00fcbingen um eine junge Frau u\u2026 https://t.co/lyYuqRnZnL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [0, 12]}, {"text": "T\u00fcbingen", "indices": [85, 94]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lyYuqRnZnL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232684079306432514", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 21102594, "id_str": "21102594", "name": "SWR Aktuell BW", "screen_name": "SWRAktuellBW", "location": "Stuttgart", "description": "Alles Wichtige f\u00fcr Baden-W\u00fcrttemberg. SWR Aktuell. Nachrichten f\u00fcr den S\u00fcdwesten. Impressum https://t.co/jHwQxP7Jyr", "url": "https://t.co/VteliuTer6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VteliuTer6", "expanded_url": "http://www.SWRAktuell.de/bw", "display_url": "SWRAktuell.de/bw", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jHwQxP7Jyr", "expanded_url": "http://SWR.de/impressum", "display_url": "SWR.de/impressum", "indices": [92, 115]}]}}, "protected": false, "followers_count": 53560, "friends_count": 761, "listed_count": 675, "created_at": "Tue Feb 17 16:25:48 +0000 2009", "favourites_count": 473, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 53728, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828373722079887361/P9z3Xkz6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828373722079887361/P9z3Xkz6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21102594/1489064092", "profile_link_color": "003CA7", "profile_sidebar_border_color": "1275C9", "profile_sidebar_fill_color": "BDDDF9", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}