{"created_at": "Tue Feb 25 13:32:50 +0000 2020", "id": 1232297403484602368, "id_str": "1232297403484602368", "text": "RT @ifo_Institut: ++EILMELDUNG++ #Gesch\u00e4ftsklimaindex steigt geringf\u00fcgig: Der ifo Gesch\u00e4ftsklimaindex ist im Februar auf 96,1 Punkte gestie\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Gesch\u00e4ftsklimaindex", "indices": [33, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ifo_Institut", "name": "ifo Institut", "id": 2394050364, "id_str": "2394050364", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1039512867010035713, "id_str": "1039512867010035713", "name": "AHK Tschechien | \u010cNOPK", "screen_name": "GermanCzechCham", "location": "Praha, \u010cesk\u00e1 republika", "description": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00e1 obchodn\u00ed a pr\u016fmyslov\u00e1 komora |\nDeutsch-Tschechische Industrie- und Handelskammer im Netzwerk der Deutschen AHKs / https://t.co/0iagNJiMKr", "url": "https://t.co/HQxF6QRd32", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HQxF6QRd32", "expanded_url": "http://tschechien.ahk.de", "display_url": "tschechien.ahk.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/0iagNJiMKr", "expanded_url": "http://emagazin.plus", "display_url": "emagazin.plus", "indices": [128, 151]}]}}, "protected": false, "followers_count": 187, "friends_count": 182, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Sep 11 13:55:55 +0000 2018", "favourites_count": 303, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 390, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039760974415319041/MzPTQ4UF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039760974415319041/MzPTQ4UF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1039512867010035713/1536674861", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 24 09:05:49 +0000 2020", "id": 1231867818800549888, "id_str": "1231867818800549888", "text": "++EILMELDUNG++ #Gesch\u00e4ftsklimaindex steigt geringf\u00fcgig: Der ifo Gesch\u00e4ftsklimaindex ist im Februar auf 96,1 Punkte\u2026 https://t.co/goGcXPPIUK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Gesch\u00e4ftsklimaindex", "indices": [15, 35]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/goGcXPPIUK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1231867818800549888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2394050364, "id_str": "2394050364", "name": "ifo Institut", "screen_name": "ifo_Institut", "location": "M\u00fcnchen", "description": "ifo Institut \u2013 Leibniz-Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung an der Universit\u00e4t M\u00fcnchen e.V. - Shaping the Economic Debate - Impressum https://t.co/fkdVqvKtuf", "url": "https://t.co/Qcsz5EUOlj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Qcsz5EUOlj", "expanded_url": "http://www.ifo.de", "display_url": "ifo.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/fkdVqvKtuf", "expanded_url": "https://www.ifo.de/impressum", "display_url": "ifo.de/impressum", "indices": [131, 154]}]}}, "protected": false, "followers_count": 14206, "friends_count": 430, "listed_count": 288, "created_at": "Mon Mar 17 08:55:18 +0000 2014", "favourites_count": 2073, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 4386, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875644755652235265/WpLRbiMO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875644755652235265/WpLRbiMO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2394050364/1475154642", "profile_link_color": "0D4080", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}