{"created_at": "Sun Feb 23 19:47:54 +0000 2020", "id": 1231667017368862720, "id_str": "1231667017368862720", "text": "RT @BR24: Offenbar nach #Coronavirus-Verdachtsf\u00e4llen ist der Zugverkehr zwischen Italien und \u00d6sterreich momentan unterbrochen. Die Z\u00fcge wur\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [24, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BR24", "name": "BR24", "id": 90524645, "id_str": "90524645", "indices": [3, 8]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19725119, "id_str": "19725119", "name": "Udo Stiehl", "screen_name": "udostiehl", "location": "K\u00f6ln und Berlin", "description": "freiberufl. #Nachrichtenredakteur @WDR und @DLF sowie #Sprecher. Eine H\u00e4lfte der @floskelwolke, die den G\u00fcnter-Wallraff-Preis f\u00fcr Journalismuskritik 2015 tr\u00e4gt.", "url": "https://t.co/glXr3ynPWQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/glXr3ynPWQ", "expanded_url": "http://www.floskelwolke.de", "display_url": "floskelwolke.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6153, "friends_count": 2671, "listed_count": 242, "created_at": "Thu Jan 29 18:31:48 +0000 2009", "favourites_count": 69565, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 54233, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101632003408121856/sAB3DLJv_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101632003408121856/sAB3DLJv_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19725119/1495373926", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 23 19:45:32 +0000 2020", "id": 1231666421291266050, "id_str": "1231666421291266050", "text": "Offenbar nach #Coronavirus-Verdachtsf\u00e4llen ist der Zugverkehr zwischen Italien und \u00d6sterreich momentan unterbrochen\u2026 https://t.co/AWNp2qlUfM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [14, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AWNp2qlUfM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1231666421291266050", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 90524645, "id_str": "90524645", "name": "BR24", "screen_name": "BR24", "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "description": "Dar\u00fcber spricht Bayern. An der Tastatur: @rupprich", "url": "https://t.co/reyIDBBGTo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/reyIDBBGTo", "expanded_url": "http://www.br24.de", "display_url": "br24.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42031, "friends_count": 1304, "listed_count": 953, "created_at": "Tue Nov 17 00:37:00 +0000 2009", "favourites_count": 8162, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 138331, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875689536306728960/ZjT-XMQ9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875689536306728960/ZjT-XMQ9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90524645/1547183906", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 161, "favorite_count": 147, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 161, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}