{"created_at": "Wed Feb 26 22:00:35 +0000 2020", "id": 1232787568309293056, "id_str": "1232787568309293056", "text": "RT @GvtMonaco: #Coronavirus\nDes mesures de pr\u00e9caution en pr\u00e9vision de la rentr\u00e9e scolaire mais aussi dans les cr\u00e8ches, les entreprises et l\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [15, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GvtMonaco", "name": "Gouvernement Monaco", "id": 472167838, "id_str": "472167838", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1416600151, "id_str": "1416600151", "name": "CME BUS", "screen_name": "cmebusdeMonaco", "location": "monte-carlo", "description": "Entreprise, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la location d\u2019autocars, minibus, voitures avec chauffeurs. gestion des \u00e9vents \u00e0 Monaco et C\u00f4te d\u2019Azur.", "url": "https://t.co/pRIJxHlGtZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pRIJxHlGtZ", "expanded_url": "http://www.cmebus.com", "display_url": "cmebus.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 372, "friends_count": 380, "listed_count": 5, "created_at": "Thu May 09 22:22:33 +0000 2013", "favourites_count": 415, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 586, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/425002978144436224/ekyUImW8_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/425002978144436224/ekyUImW8_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1416600151/1437509395", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 26 19:17:44 +0000 2020", "id": 1232746587316801536, "id_str": "1232746587316801536", "text": "#Coronavirus\nDes mesures de pr\u00e9caution en pr\u00e9vision de la rentr\u00e9e scolaire mais aussi dans les cr\u00e8ches, les entrepr\u2026 https://t.co/x19YwDbgW4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/x19YwDbgW4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232746587316801536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472167838, "id_str": "472167838", "name": "Gouvernement Monaco", "screen_name": "GvtMonaco", "location": "Monaco", "description": "Bienvenue sur le compte officiel du Gouvernement de la Principaut\u00e9 de Monaco. Suivez-nous aussi sur https://t.co/3bczAUZuyj", "url": "https://t.co/mn1G4AI4wh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mn1G4AI4wh", "expanded_url": "http://www.gouv.mc", "display_url": "gouv.mc", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/3bczAUZuyj", "expanded_url": "http://www.facebook.com/gvtmonaco", "display_url": "facebook.com/gvtmonaco", "indices": [100, 123]}]}}, "protected": false, "followers_count": 30148, "friends_count": 264, "listed_count": 410, "created_at": "Mon Jan 23 17:33:46 +0000 2012", "favourites_count": 303, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11023, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2F2F2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755307448890716160/Yc5_yYbT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755307448890716160/Yc5_yYbT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472167838/1573720587", "profile_link_color": "B30000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}