{"created_at": "Wed Feb 26 15:45:52 +0000 2020", "id": 1232693268967829505, "id_str": "1232693268967829505", "text": "RT @SWRAktuellBW: #Coronavirus in Baden-W\u00fcrttemberg: An der Universit\u00e4tsklinik T\u00fcbingen sind zwei weitere F\u00e4lle festgestellt worden. Die be\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [18, 30]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SWRAktuellBW", "name": "SWR Aktuell BW", "id": 21102594, "id_str": "21102594", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 230685181, "id_str": "230685181", "name": "Detlef Cwojdzinski", "screen_name": "D_Cwo", "location": "Berlin, Deutschland", "description": "Krisenmanagement, Gesundheitlicher Bev\u00f6lkerungsschutz, Katastrophenschutz, Zivilschutz, Notfallvorsorge, Krankenhausalarmplanung, \u00d6ffentlicher Gesundheitsdienst", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 254, "friends_count": 247, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Dec 26 10:08:57 +0000 2010", "favourites_count": 658, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 877, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103962892993466369/SLOi2PXq_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103962892993466369/SLOi2PXq_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/230685181/1442846915", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 26 15:27:57 +0000 2020", "id": 1232688762330796032, "id_str": "1232688762330796032", "text": "#Coronavirus in Baden-W\u00fcrttemberg: An der Universit\u00e4tsklinik T\u00fcbingen sind zwei weitere F\u00e4lle festgestellt worden.\u2026 https://t.co/F4og6EiA7z", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/F4og6EiA7z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232688762330796032", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 21102594, "id_str": "21102594", "name": "SWR Aktuell BW", "screen_name": "SWRAktuellBW", "location": "Stuttgart", "description": "Alles Wichtige f\u00fcr Baden-W\u00fcrttemberg. SWR Aktuell. Nachrichten f\u00fcr den S\u00fcdwesten. Impressum https://t.co/jHwQxP7Jyr", "url": "https://t.co/VteliuTer6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VteliuTer6", "expanded_url": "http://www.SWRAktuell.de/bw", "display_url": "SWRAktuell.de/bw", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jHwQxP7Jyr", "expanded_url": "http://SWR.de/impressum", "display_url": "SWR.de/impressum", "indices": [92, 115]}]}}, "protected": false, "followers_count": 53560, "friends_count": 761, "listed_count": 675, "created_at": "Tue Feb 17 16:25:48 +0000 2009", "favourites_count": 473, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 53728, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828373722079887361/P9z3Xkz6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828373722079887361/P9z3Xkz6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21102594/1489064092", "profile_link_color": "003CA7", "profile_sidebar_border_color": "1275C9", "profile_sidebar_fill_color": "BDDDF9", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}