{"created_at": "Wed Feb 26 14:23:54 +0000 2020", "id": 1232672643519844353, "id_str": "1232672643519844353", "text": "Um dia voc\u00ea acorda e descobre que m\u00e1scaras e \u00e1lcool est\u00e3o esgotados na redondeza #coronavirus e que na It\u00e1lia os ca\u2026 https://t.co/B3f2WbIW5P", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [81, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/B3f2WbIW5P", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232672643519844353", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 51177928, "id_str": "51177928", "name": "Bruna Carvalho", "screen_name": "bru_scarv", "location": "Munich, Bavaria", "description": "Nem os tweets, nem as fotos do IG, afinal o essencial \u00e9 invis\u00edvel aos olhos, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 111, "friends_count": 337, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jun 26 18:56:01 +0000 2009", "favourites_count": 270, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 856, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2F2F2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1228578435615903747/1853z-9Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228578435615903747/1853z-9Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51177928/1582486563", "profile_link_color": "F70D34", "profile_sidebar_border_color": "0F8CFA", "profile_sidebar_fill_color": "F5FAFA", "profile_text_color": "0FFA32", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}