{"created_at": "Tue Feb 25 19:56:51 +0000 2020", "id": 1232394045487448067, "id_str": "1232394045487448067", "text": "Erster best\u00e4tigter Fall von #coronavirus in #badenw\u00fcrttemberg: ein 25 J\u00e4hriger aus G\u00f6ppingen wurde nach einer\u2026 https://t.co/BKHQEWepbK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [28, 40]}, {"text": "badenw\u00fcrttemberg", "indices": [44, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BKHQEWepbK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232394045487448067", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 863352182, "id_str": "863352182", "name": "eva schiller", "screen_name": "eva_schiller", "location": "Stuttgart, Deutschland", "description": "ZDF-Studioleiterin #badenw\u00fcrttemberg twittert \u00fcber #stuttgart und das restliche L\u00e4ndle und die #schweiz @ZDFstuttgart @ZDF @ReporterZDF Kein ZDF Account!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 837, "friends_count": 457, "listed_count": 34, "created_at": "Fri Oct 05 16:53:18 +0000 2012", "favourites_count": 1781, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1350, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189619061237391363/GG326lZ9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189619061237391363/GG326lZ9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/863352182/1558326481", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e385d4d639c6a423", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e385d4d639c6a423.json", "place_type": "city", "name": "Stuttgart", "full_name": "Stuttgart, Germany", "country_code": "DE", "country": "Germany", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[9.038755, 48.692258], [9.31594, 48.692258], [9.31594, 48.866345], [9.038755, 48.866345]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}