{"created_at": "Sun Feb 23 09:45:23 +0000 2020", "id": 1231515388107804672, "id_str": "1231515388107804672", "text": "#IranSinirlariKapatilsin #Coronavirus Bence Sar\u0131lmay\u0131 \u00d6p\u00fc\u015fmeyi Seven Halk\u0131m\u0131z Bu Saatten sonra Bu Al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131\u2026 https://t.co/cD4JPS2fWX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "IranSinirlariKapatilsin", "indices": [0, 24]}, {"text": "Coronavirus", "indices": [25, 37]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cD4JPS2fWX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1231515388107804672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"result_type": "recent", "iso_language_code": "tr"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52149776, "id_str": "52149776", "name": "Ertu\u011frul", "screen_name": "Abanali", "location": "N\u00fcrnberg, Bayern", "description": "Retweet yapmam sadece Bir Haber oldugu icin Katildigim icin degil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2496, "friends_count": 5001, "listed_count": 5, "created_at": "Mon Jun 29 18:56:41 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 15042, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022916206800654336/sOSidpd-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022916206800654336/sOSidpd-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52149776/1492282711", "profile_link_color": "CC3300", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F7DA93", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}