{"created_at": "Thu Feb 27 06:34:04 +0000 2020", "id": 1232916792886120450, "id_str": "1232916792886120450", "text": "RT @BR24: In der Tropenmedizinischen Klinik in #W\u00fcrzburg h\u00e4ufen sich Anfragen wegen des neuartigen #Coronavirus. Deren Chefarzt r\u00e4t zur Bes\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "W\u00fcrzburg", "indices": [47, 56]}, {"text": "Coronavirus", "indices": [99, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BR24", "name": "BR24", "id": 90524645, "id_str": "90524645", "indices": [3, 8]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159948482, "id_str": "1159948482", "name": "Till Rueger", "screen_name": "RuegerTill", "location": "\u2022M\u00fcnchen\u2022Wien\u2022Belgrad\u2022Sarajevo", "description": "TV-Journalist f\u00fcr #BR, #ARTE und #ARD in #M\u00fcnchen; ehemaliger #ARD-Korrespondent f\u00fcr #\u00d6sterreich und #S\u00fcdosteuropa. #Instagram: till.rueger.ard", "url": "https://t.co/v93lwuyYyT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/v93lwuyYyT", "expanded_url": "http://ard-wien.de", "display_url": "ard-wien.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2217, "friends_count": 1032, "listed_count": 136, "created_at": "Fri Feb 08 11:52:50 +0000 2013", "favourites_count": 4440, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12442, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1225468276739891200/wZjVCANQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225468276739891200/wZjVCANQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159948482/1401355277", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 27 05:49:50 +0000 2020", "id": 1232905658921435137, "id_str": "1232905658921435137", "text": "In der Tropenmedizinischen Klinik in #W\u00fcrzburg h\u00e4ufen sich Anfragen wegen des neuartigen #Coronavirus. Deren Chefar\u2026 https://t.co/1B9DG31CuC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "W\u00fcrzburg", "indices": [37, 46]}, {"text": "Coronavirus", "indices": [89, 101]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1B9DG31CuC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232905658921435137", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 90524645, "id_str": "90524645", "name": "BR24", "screen_name": "BR24", "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "description": "Dar\u00fcber spricht Bayern. An der Tastatur: @rupprich", "url": "https://t.co/reyIDBBGTo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/reyIDBBGTo", "expanded_url": "http://www.br24.de", "display_url": "br24.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42031, "friends_count": 1304, "listed_count": 953, "created_at": "Tue Nov 17 00:37:00 +0000 2009", "favourites_count": 8162, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 138331, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875689536306728960/ZjT-XMQ9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875689536306728960/ZjT-XMQ9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90524645/1547183906", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}