{"created_at": "Tue Feb 25 20:28:36 +0000 2020", "id": 1232402034365693952, "id_str": "1232402034365693952", "text": "Ho\u015fgeldin #coronavirus bana 30 km uza\u011fa gelmi\u015f \u00e7ocuk  Milandaym\u0131\u015f... Yan\u0131mdaki \u00e7al\u0131\u015fan \u00e7ocukta hafta sonu Milandayd\u2026 https://t.co/fXFgapeBcI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [10, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fXFgapeBcI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232402034365693952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"result_type": "recent", "iso_language_code": "tr"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 315774212, "id_str": "315774212", "name": "Kaan 0\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "screen_name": "AdanaliKaan", "location": "Stuttgart, Deutschland", "description": "Her\u015fey i\u00e7in \u00e7ok ge\u00e7 olmadan... Ho\u015fg\u00f6r\u00fc b\u00fcy\u00fck bir Erdemliktir... Ya sayg\u0131 duyacaks\u0131n ya da... Galatasaray \ud83d\udcaf B\u00f6yle bir \u015fey olabilir mi ya.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3095, "friends_count": 4079, "listed_count": 8, "created_at": "Sun Jun 12 12:30:24 +0000 2011", "favourites_count": 51683, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 63010, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212094165988839431/huW19l62_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212094165988839431/huW19l62_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/315774212/1582617747", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e385d4d639c6a423", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e385d4d639c6a423.json", "place_type": "city", "name": "Stuttgart", "full_name": "Stuttgart, Germany", "country_code": "DE", "country": "Germany", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[9.038755, 48.692258], [9.31594, 48.692258], [9.31594, 48.866345], [9.038755, 48.866345]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}