{"created_at": "Wed Feb 26 01:56:36 +0000 2020", "id": 1232484578125848576, "id_str": "1232484578125848576", "text": "@AP : Jeden ze star\u0161\u00edch \u010dlen\u016f Mezin\u00e1rodn\u00edho olympijsk\u00e9ho v\u00fdboru agentire5rekl, ze5by leto\u0161n\u00ed hry v #Tokyo mohli b\u00fdt\u2026 https://t.co/YXVWE4bCaf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Tokyo", "indices": [99, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AP", "name": "The Associated Press", "id": 51241574, "id_str": "51241574", "indices": [0, 3]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YXVWE4bCaf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232484578125848576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "cs", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 51241574, "in_reply_to_user_id_str": "51241574", "in_reply_to_screen_name": "AP", "user": {"id": 3880324047, "id_str": "3880324047", "name": "Radio Politik", "screen_name": "RadioPolitik", "location": "Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg", "description": "Podcast \nV\u0161e podstatn\u00e9 o d\u011bn\u00ed v N\u011bmecku/\nAlles Wichtige \u00fcber Veranstaltungen in der Tschechischen Republik", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 275, "friends_count": 372, "listed_count": 12, "created_at": "Tue Oct 06 12:13:07 +0000 2015", "favourites_count": 6372, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7537, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653924604742864896/AQANWJer_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653924604742864896/AQANWJer_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3880324047/1447705565", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1232445138531647493, "quoted_status_id_str": "1232445138531647493", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 25 23:19:53 +0000 2020", "id": 1232445138531647493, "id_str": "1232445138531647493", "text": "Senior IOC member tells the AP the Tokyo Olympics would be canceled - not postponed or moved - if the virus is not\u2026 https://t.co/MdfR54f06a", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MdfR54f06a", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232445138531647493", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "cs", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 590316679, "id_str": "590316679", "name": "AP Sports", "screen_name": "AP_Sports", "location": "", "description": "The top sports stories and insights from the global staff of The @AP, breaking news since 1846.\n\nPlease also follow @AP_Top25, @AP_NFL and @AP_Deportes!", "url": "https://t.co/WbrADmeYIn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WbrADmeYIn", "expanded_url": "https://apnews.com/tag/apf-sports", "display_url": "apnews.com/tag/apf-sports", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 132635, "friends_count": 5505, "listed_count": 2899, "created_at": "Fri May 25 21:00:31 +0000 2012", "favourites_count": 330, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 197250, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "333333", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2249747844/160X160_LOGO_normal.JPG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2249747844/160X160_LOGO_normal.JPG", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/590316679/1580335731", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 148, "favorite_count": 127, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "cs"}