{"created_at": "Wed Feb 26 16:14:59 +0000 2020", "id": 1232700596651724800, "id_str": "1232700596651724800", "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f En raison de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de #Coronavirus, le @nice_carnaval est annul\u00e9. #CarnavalNice", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [32, 44]}, {"text": "CarnavalNice", "indices": [76, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nice_carnaval", "name": "Carnaval de Nice", "id": 102939601, "id_str": "102939601", "indices": [49, 63]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 539293857, "id_str": "539293857", "name": "RadioMonaco", "screen_name": "RadioMonacoFM", "location": "Monaco", "description": "95.4 FM de Bordighera \u00e0 St Tropez / 98.2 \u00e0 Monaco / 103.2 \u00e0 Cannes et Grasse. En radio num\u00e9rique (RNT) \u00e0 Paris, Nice et Monaco !", "url": "https://t.co/eHtwQA61bk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eHtwQA61bk", "expanded_url": "http://www.radio-monaco.com/", "display_url": "radio-monaco.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5868, "friends_count": 145, "listed_count": 219, "created_at": "Wed Mar 28 17:03:41 +0000 2012", "favourites_count": 2016, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 31761, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951354905561894912/1RmvTNX9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951354905561894912/1RmvTNX9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/539293857/1580888862", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}