{"created_at": "Wed Feb 26 13:31:48 +0000 2020", "id": 1232659532637229057, "id_str": "1232659532637229057", "text": "RT @boersestuttgart: \u201eEmotionen sind Gift an der #B\u00f6rse\u201c, r\u00e4t @SchwarzerJ, die langj\u00e4hrige B\u00f6rsianerin \u2013 gerade angesichts der Kursverluste\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "B\u00f6rse", "indices": [49, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "boersestuttgart", "name": "B\u00f6rse Stuttgart", "id": 169504900, "id_str": "169504900", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "SchwarzerJ", "name": "Jessica Schwarzer", "id": 310198956, "id_str": "310198956", "indices": [62, 73]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 310198956, "id_str": "310198956", "name": "Jessica Schwarzer", "screen_name": "SchwarzerJ", "location": "D\u00fcsseldorf, Deutschland", "description": "Das Auf und Ab an der #B\u00f6rse fasziniert mich seit Jahren - nicht nur als Finanzjournalistin und als Buchautorin, auch privat.", "url": "https://t.co/EwyjsPzw8V", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EwyjsPzw8V", "expanded_url": "http://www.facebook.com/JessSchwarzer", "display_url": "facebook.com/JessSchwarzer", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4141, "friends_count": 581, "listed_count": 113, "created_at": "Fri Jun 03 10:40:31 +0000 2011", "favourites_count": 4238, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048281847204073473/2nZbSQm0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048281847204073473/2nZbSQm0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/310198956/1538764880", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 26 13:05:16 +0000 2020", "id": 1232652853296148480, "id_str": "1232652853296148480", "text": "\u201eEmotionen sind Gift an der #B\u00f6rse\u201c, r\u00e4t @SchwarzerJ, die langj\u00e4hrige B\u00f6rsianerin \u2013 gerade angesichts der Kursverlu\u2026 https://t.co/89jtK6XFSb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "B\u00f6rse", "indices": [28, 34]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SchwarzerJ", "name": "Jessica Schwarzer", "id": 310198956, "id_str": "310198956", "indices": [41, 52]}], "urls": [{"url": "https://t.co/89jtK6XFSb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232652853296148480", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 169504900, "id_str": "169504900", "name": "B\u00f6rse Stuttgart", "screen_name": "boersestuttgart", "location": "Stuttgart", "description": "Die Privatanlegerb\u00f6rse. Imprint: https://t.co/VMEi2bVQzs", "url": "https://t.co/9Kb2MfLliI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9Kb2MfLliI", "expanded_url": "http://instagram.com/boersestuttgart", "display_url": "instagram.com/boersestuttgart", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/VMEi2bVQzs", "expanded_url": "http://boerse-stuttgart.de/impressum", "display_url": "boerse-stuttgart.de/impressum", "indices": [33, 56]}]}}, "protected": false, "followers_count": 5845, "friends_count": 313, "listed_count": 176, "created_at": "Thu Jul 22 14:11:50 +0000 2010", "favourites_count": 601, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6086, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D4D4D0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090619703784103936/6qB1HrBa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090619703784103936/6qB1HrBa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/169504900/1548858995", "profile_link_color": "6432FA", "profile_sidebar_border_color": "BDBDBD", "profile_sidebar_fill_color": "DDDDDD", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}