{"created_at": "Wed Feb 26 18:26:41 +0000 2020", "id": 1232733740050325504, "id_str": "1232733740050325504", "text": "#Coronavirus-Tests sind in der Tschechischen Republik negativ.  In der Tschechischen Republik gibt es bisher keinen\u2026 https://t.co/cotzEqPpwf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cotzEqPpwf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1232733740050325504", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3880324047, "id_str": "3880324047", "name": "Radio Politik", "screen_name": "RadioPolitik", "location": "Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg", "description": "Podcast \nV\u0161e podstatn\u00e9 o d\u011bn\u00ed v N\u011bmecku/\nAlles Wichtige \u00fcber Veranstaltungen in der Tschechischen Republik", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 275, "friends_count": 372, "listed_count": 12, "created_at": "Tue Oct 06 12:13:07 +0000 2015", "favourites_count": 6372, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7537, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653924604742864896/AQANWJer_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653924604742864896/AQANWJer_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3880324047/1447705565", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}